\section{Цель испытаний} % (fold)
\label{sec:цель_испытаний}

Проверка повторяемости опытов по получению спектрограммы раствора флуоресцентного красителя при неизменных параметрах возбуждающего излучения.

% (по ходу работы над дипломом изменяется конфигурация корпуса установки, необходимо убедиться, что новая компоновка, при прочих равных, не влияет на качество получаемой спектрограммы)


% section цель_испытаний (end)
% \pagebreak
